727建議發起六字大明咒淨化元朗怨氣

嗡嘛呢叭咪吽

ཨོཾ་མ་ཎི་པདྨེ་ཧཱུྃ

功德無量